[My Queen] Aoa型到癲左(⊙o⊙)

隻舞巧霸氣😨😨😨個個都巧型😨😨

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

想比佢地怒啤😭😭

西裝雪炫寶寶😳😳😳

真心正❤️🧡💛💚💙💜🖤

٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

屌認真
佢d男dancer勁正

勁drag queen feel

aoa white正到

睇完基婆隊...人地演繹得好花心思...唔止基婆連男人都濕晒...
反觀AOA真係擺出女團陣式出嚟...唔係好似人地咁BE WATER!
悶到一半都睇唔晒就,咁既idea真係好無心思 ...我睇返少時首歌MR.都好睇過佢地...
唔怪得攞到幾個一位都上唔到二線...唔係無原因...
講真連朴春果個都比唔上...但人地有請槍,所以唔拎嚟比了...

好普通喎 歌同舞都無乜點改過
本身唱功又唔夠mmm勁 已經預錄咪嘴都無乜力咁
最搶係男dancer囉 佢地係隔離反而變左伴舞

我都覺曲型女團 唱唔夠突出 跳正正常常
朴春唱得好好啦
mmm 唔係有出錯係好完整 有機會第一

係rap好小小囉

可唔可以唔好叫人基婆..
基本尊重

睇返AOA後半仲ON9,揾男DANCER扮女人反串嚟跳...好似好IN咁...MAMAMOO睇到做表情但個心擺明係睇唔起佢地...
男人跳得幾出色有乜用...而家唔係鬥舞台設計...係鬥緊女團實力喎...

起碼跳出左跳淫舞同扮可愛發姣呢兩個框先
連登燈燈下連牙雪都變埋領唱咁濟...

Why not both 點解唔可以鬥埋舞台設計同埋女團對唔同concept同stage 嘅adaptation?

邊隊係基婆隊?

見到AOA成熟左又進步左, carry到新既style巧滾動

嘩 幾型

choa呢？

2019.9.13

寶寶qq☺️

我愛她

成熟左令左又型左

貼下女神先

想知佢地仲有冇不和 宜家睇落又好似幾frd

惠晶

咩仲有冇啊 從來都冇不和過wo

對波大到

發覺AOA
=@0@
=(⊙o⊙)

咁唔friend 囉 宜家好似幾frd

操牙事業心唔強姐...
牙娥應該想做演員多過做女團成員...

😂👍🏻

(*^o^*)

不嬲都fd wo😹
佢地ig仲有follow Choa Mina同鼓手

之前成日覺得佢地同雪炫唔鋸

不停loop egoistic
Mamamoo原版好聽、但aoa ver都一樣好聽
仲要個perfomance咁華麗同好睇
即刻9衝去itunes買歌支持下

大波圖呢

有咩問題